民建聯：網上有傳民建聯於24/11發動市民到美國大使館抗議一事，本會澄清絕無其事

下面啲留言俾啲愛國藍絲屌到一楝都冇

即係真啦

驚呀

民賤聯想班藍絲靜靜地

東亞病夫

其實暗黑文宣有無得諗

行極深藍深紅方向 支持警察行刑射殺學生之類

做到藍營形象又無人性又血腥

動搖淺藍反思/同佢地藍營割席

留言好好笑

出張文宣改做廿五號

驚呀

射死曬你地d藍絲

習總講要鬥爭呀
去個抗議都唔撚柒敢

正宗土製菠蘿

我係一個工程師，政府呢幾個月來為左止暴制亂，做左好多野。但建制派呢？呢幾個月來響警察打生打死果陣，日日響屋企飲紅酒食牛扒，一次都冇好似黃屍暴徒咁上過前線支持警察！！

呢幾年我兩家老少廿幾口投建制皆為佢地係做實事，但班靚仔、美國佬依幾個月喺度搞事，建制派完全唔知做過乜，人地組團去外國遊說架，你地拎左我d錢有冇去過美國反遊說？？仲想我投你班含家產？我支持政府做實事，所以一定投白票 / 投對家要你地反省下響立法會選舉前你地應該做乜野！！

中央16連反對美國咁強硬
民建聯竟然唔跟？

見到海報貼呢一張上嗰 logo：

話唔定係手足

驚到瀨屎

連對家都識分化我地和勇

我地都要脫離同溫層 做鬼破壞對面形象

我老豆成日話抓晒你地去打靶，佢地係真心覺得自己唔冷血冇問題
利申等佢老左我一定玩殘佢